覺唔覺馬會排長龍果陣 啲人用優越卡唔洗排隊真係好撚串

真係想斬撚死班仆街

陷家剷！！到我未呀！！

鬼叫你窮咩

用白卡仲串

黑卡先串

我優越都照排慢隊 驚比樓豬斬

屌你知唔知咩係白卡

你賭得大你都可以串

窮撚咪賭錢啦

發覺好多人都唔知白卡呢個term

要咩資格？

利申：從不賭錢

有黑卡就唔會同你排隊啦

由其多獎金六合彩個陣勁多人

尊貴嘅白卡持有人

佢講得岩喎 白卡先串 打人唔洗坐監 搭車$2 老闆唔敢炒你 同事對你禮貌 身邊嘅人對你客客氣氣 配合埋老綜同公屋 根本就成為一個開心樂園餐